開左個be@rbrick tg group 入黎傾下

小弟新手 有玩既巴絲一齊入嚟交流下啦

Merry Christmas

Sor 呢條link先啱

你人真好